傳國冠盃今夏降臨香港丨祖雲達斯或成其中一隊來港球隊

「國際冠軍盃」盛傳賽會正計劃今年夏天，將香港列入東亞賽區，將其中一場「強強對碰」安排在香港大球場上演，當中很大機會包括有球星基斯坦奴朗拿奴在陣、將於今年7月在港開設海外辦事處的意甲班霸祖雲達斯。

近日有消息傳出，ICC賽會希望能進一步擴闊東亞賽區的版圖，故有意在今年7月以試驗性質，將原本會在新加坡上演的5場賽事，其中一場安排在香港舉行。若一切進展順利，對香港的球迷而言，實屬天大喜訊。

祖雲達斯在港設辦事處
ICC成立以來，除了成為世界列強新球季備戰一部分外，亦是列強的「淘金之旅」，可以大量吸納海外球迷和贊助，以及豐厚的轉播和廣告收益，故深受一眾歐美名牌歡迎。因此，就算香港真的成為東亞賽區的其中一個城市，現階段也難以預測對賽戲碼之組合。

不過，隨着國內盛傳祖雲達斯會方已應允出戰中國賽區，以及「老婦人」將於今年7月在港設立海外辦事處，因而令香港球迷可以與「斑馬軍團」見面的機會大大提高。

據報，祖雲達斯已回覆ICC賽會將到訪中國賽區，只是實際賽期尚未能落實，因要視乎該隊在季尾各項賽事成績，但唯一可以肯定，就是旗下阿根廷國腳保羅戴巴拿，因要出戰美洲國家盃將不會隨隊東來。

至於祖雲達斯在港開設海外辦事處一事，主要目的是管理在中國多個省市，包括南京、四川、上海、韶關、珠海和廣州等地開辦的「尤文圖斯足球學校」，以及為球會吸納海外贊助、進一步打入中國市場。

王蛇

去現場反朗

屍朗 戴bra拿

我藍一去祖就黎hk

戴巴拿要踢美洲盃

朗

報

應該場地問題ICC唔肯係香港連搞幾場

外隊對外隊一定更有號召力

如果黎都冇戴巴拿，佢踼國際賽

旺角場

是旗下阿根廷國腳保羅戴巴拿，因要出戰美洲國家盃將不會隨隊東來。

聽都覺得正

仲有C朗係未黎過香港

怕到時又比班黃牛黨炒飛，屌佢老母

炒硬，國際冠軍盃冇垃圾，如果搭隊利物蒲或者阿仙奴仲爆

正

5000一張飛

反對改建大球場

踢曼聯果陣，曼聯訪港係咪佢無隨隊？

反正去到都無得出場 不如來香港算啦

好似無

屌閪灣/我谷

想睇張波都咁難

想親手俾張寫著垃圾既紙佢佢

改左大球場，去邊踢
仲想睇佢地泥漿踢波

應該冇咁快改

印象中都係冇

九龍灣，1200個位，4萬一張飛

香港準備又成為國際笑話

泥格度.jpg

果陣好似岩岩死老豆

王騎召喚

淨係記得個年冇乜星黎

唔落雨都ok既

肯定有朗尼史高斯
負責收禮

16年祖雲達斯黎過香港同南華打國際挑戰盃，唔知同國冠盃有冇關

如果對曼聯,利物浦,阿仙奴可能成皮嘢張飛

最想知另一隊會係咩

好耐之前都黎過同傑志踢
仲有迪比亞路

國冠盃差極都係馬體，多仔

我一定去屌佢老母

你買到飛先算

我唔使買

當年美斯個場20000人，不過對手係香港

王騎蛇 帶飛沖入球場ok?

有朋友足總高層

04果時佢丁父憂

又C朗又藍斯

梁孔德今午表示，曾聽過祖雲達斯今夏在香港出戰國際冠軍盃的消息，只是足總至今未收到任何推廣公司要求足總協助今夏安排外隊賽的申請，相信今夏在香港上演國際冠軍盃的機會並不大。

C朗今夏領祖記訪亞洲 梁孔德：來港機會不大

香港大球場改建成普通運動場 4萬座位大減至八千個

咁仲改唔改建呀

佢傷健人士，可以買輪椅飛

我記得佢係澳門練波扯旗比人影到

變左曼聯vs熱刺

呢度寫國米計劃去中國踢
咁香港果場幾可肯定係曼對熱

命中注定熱刺又要係香港奪冠

又要送禮

唔關事

上年開始冇再分區,唔理美國/歐洲/亞太區,總之踢3場之後最高分就係冠軍

c朗就算對手係香港都起碼多1萬啦
一大班港女爭住打卡呀

中國有人更正，曼熱唔係香港，係虹口，即係上海

香港係國際vs祖/PSG/車

Hong Kou, Hong Kong

屌

好彩唔駛睇到7月25日成街都係狗